「不主張各國撤僑」 WHO秘書長：對中國防疫能力有信心

「不主張各國撤僑」 WHO秘書長：對中國防疫能力有信心

中國武漢肺炎疫情延燒，世界衛生組織（WHO）秘書長譚德塞（Tedros Ghebreyesus）28日飛抵北京與中國外交部長王毅商談防疫問題，譚德塞指出，WHO不建議各國從武漢撤僑，並稱「對中國政府防疫能力充滿信心。」

據中國媒體《澎湃》報導，譚德塞讚揚在武漢肺炎疫情爆發後，中國在創紀錄的短時間內分離出病株，向WHO及其他國家分享病毒的基因序列，並迅速採取一系列強而有效的防疫措施，令人深感敬佩。

據報導，針對美國、法國及日韓等國陸續自武漢撤僑後，譚德塞表示世衛組織對中國政府防控疫情的能力充滿信心，也呼籲國際社會「不需過度反應」，並稱世衛組織不主張撤僑，「在當前形勢下應保持鎮定。」

王毅則表示，對於WHO秉持公正客觀立場評價中國實施的防疫舉措，令人讚賞。中國也願繼續秉持著公開透明的態度，與國際社會及WHO加強合作，為國際公衛作出貢獻。

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

死性不改 1.29罷佢老母

信你都on9

雪雪聲

奶共其次
重點係who本來就廢物嚟
Google下幾年前伊波拉搞成點就知

收左幾多錢

伊波拉作用係清洗nigga，今次武漢肺炎一樣

聯合國同世衛已經無人信架啦

收咗錢講好話,你睇佢同習總講野系隔三張檯,平時的訪客唔會隔咁遠就知有幾嚴重.

如果佢講係因為擔心無發燒都可以感染，而且潛伏期極長，又擔心撤僑反而將疫情向全世界散開爆發，都會有人理解。

不過佢話「對中國防疫能力有信心」，而且上星期先話唔需要理依個疫情，支那會攪得掂，哈哈哈。

WHO一早係支那控制住喇，文明國家自己成立一個世界衛生組織喇，要加埋台灣國同香港國。

文明國家標準，最簡單係睇護照免簽數目。

1346年 神聖羅馬帝國表示對控制黑死病疫情有信心

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街